{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60327&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천호텔라움"
    },
    "text": "洗練されたインテリアの新築ホテルで、長価格のスタイラーとツーサムで提供される朝食が特徴で、全客室にお客様に大変満足しています。 順天駅から車で3分、順天湾国家庭園から車で6分、ミリム樹木園から車で4分の距離に位置しています。 チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは22:00以降です。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 歯磨き粉、歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 付帯施設としてはツーサムプレイスと2階ラウンジがあり、朝食にはツーサムプレイスでコーヒーとサンドイッチが提供されます。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "洗練されたインテリアの新築ホテルで、長価格のスタイラーとツーサムで提供される朝食が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "順天駅から車で3分、順天湾国家庭園から車で6分、ミリム樹木園から車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。歯磨き粉、歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはツーサムプレイスと2階ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはツーサムプレイスでコーヒーとサンドイッチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、別の部屋を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれた金額です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 438
    }
}